星期日一定要築人鏈保護清真寺，必要時私了！

呢幾日風向撚出動得幾頻密大家有目共睹。

我可以懷疑警方星期日嘅劇本就係：

遊行中段，派出喬裝黑衣人小隊，向清真寺投擲汽油彈。

之後警方就會即刻話，由於有嚴重暴力行為嘅出現，遊行必須中止（正如上次馬集會咁）。

遊行人士必須於30分鐘內離開現場，否則將會被視為參與非法集會／暴動。

由於人數眾多，在場嘅和理非一定散唔切，之後就大量人被捕。

同時政府可以開動文宣機器，話黑衣人向清真寺投擲汽油彈，散佈種族仇恨。

一方面合理化清場嘅行為，另一方面都會觸動到美國種族仇恨嘅神經，使人權法係參議院表決前夕增添變數。

幫你推

推

中共劇本早已預備，唔好中計

推 1/10

推 2/10

推 3/10

TUI

推 4/10

push

推
人鏈盾陣都支持

呢個plan 幾好，一來可以阻止共匪將我地同南亞族嘅分化計劃，二來可以令南亞族感受到我地係同佢地坐喺同一條船度，多一個朋友好過多一個敵人

呢樣真

2019仲用人鏈?
抗爭者係理性的，搞人鏈即是唔信手足

呢個劇本幾合理

星期日有人對清真寺玩火魔法

一定要捉起佢 起下底係咪狗

因為手足有共識要connect南亞

你咩意思

一齊傾尖沙咀聖騎士行動啦！
【1020和理勇行動post】尖沙咀聖騎士行動分工及守則建議

其實唔洗人鏈，要講到比全世界知我地同南亞connect
邊個搞邊個係鬼。有人想衝就制止佢，如果有人夜闌人靜去搞。1000000%係狗